你地whatsapp download 到圖片？

...

錄音都load唔到

語音同圖片都唔得

Ig都用唔到！！！！

唔得，又中國式網絡大封鎖？

我都係咁